好想要個好撚痴線身嘅女朋友呀！

基本上次次溝女都失敗
想比人瘋狂痴身呀呀呀！！！
好想比人管住曬 問我係邊 做緊咩 同邊個一齊
可惜

有女朋友先算啦
仲癡身

你靚唔靚仔？唔靚仔都唔緊要，有無錢呀?

少少靚仔 少少有錢

Sorry囉

咪就係點解你溝唔囡囉

痴身定痴線呀
痴線呢度大把

chisin ar

要痴身其實唔難
Btw 點解人會鍾意痴身既女仔sosad
唔係應該會死都唔好管住曬覺得佢地好煩架咩

痴身個陣又俾人鬧煩

啱啱俾男朋友cut線 好灰

正呀 我又要
痴身、管我、追魂msg、嬲我唔秒回
巴打good taste呀

有個陣你就會後悔

打俾我

你會後悔

少年你太年輕了

痴身先正！好想成日聽到佢把聲、見到佢、攬住佢、拖住佢周圍去~

我好痴身 結果就變左chur緊佢

pmed

麥美恩

無果時個個都話要痴身女友
到有個痴身嘅又嫌煩

你班男人 未一齊就大嗌要痴身 一齊左就問多少少都嫌煩

我想要你

我唔係架

想痴身都無得痴
男朋友話要冷靜

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦
世界好公平
如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

一開始我完全唔痴我男朋友 比哂自由佢
點知原來佢係想要個痴身既女朋友 我要盡力做好呢個角色

你男朋友真識玩

我都要有女朋友

少少靚仔 即係有多多嘅樣衰

無論當初有幾愛都好
同咗痴身既女朋友一齊咗段時間就會厭煩
我就係例子

禾？

我要求冇咁高，要女朋友就夠。

到時你跳樓都唔掂

就係太痴身俾人飛左

無女果陣就咁諗

有女過幾年你就講唔出

要痴既時候痴，唔痴既時候唔痴就最好

好想有女呀

係邊 做緊咩
同邊個一齊

完全明白

一陣又話唔比自由你
話好煩

同女朋友啱啱一齊果陣係我痴佢
而家調翻轉
其實男女朋友之間需要一定嘅私人空間

我拍左拖兩年
仍然愛痴身

pm me

老常出現

淨係得是旦一邊痴會好冇安全感
屌你老母！！！！！

同感

如果你條女唔靚，又日日癡住你，個下真係好想甩難，一腳踢距上太陽

好想要個痴身縑痴線既女朋友

樓豬應該連朋友都無
到你有啲咁既女朋友你就知濕滯

有個陣就話好撚煩架啦

應該係
因為我都係無乜朋友
所以先會咁諗 可能係想搵個人可以寄託

到你有一個咁嘅女朋友就唔係咁講

利申 過來人

咪撚玩啦 好撚煩嫁
有時煩撚到炆 真係好想兜巴兜巴車落去

想要個男朋友比我痴

利申，痴身，但都會比自由既絲打

樓主，到你做咩事都要拎permit嘅時候你就會知自由嘅可貴。

冇PM 可以點聯繁你
利申:狗公

痴身真係冇你想像中咁美好
去邊都要講聲
出門口喇，上車喇，落車喇，返到公司喇，做野喇，食飯喇，屙屎喇
做乜鳩都要報告，慘撚過守行為
佢一得閒就會打比你傾電話，搭緊車傾電話，行緊路要傾電話，食飯傾電話，去食煙/去廁所又傾電話，放工搭車傾電話，返到屋企又要傾電話，沖涼都要傾電話，訓前傾電話
一日接廿幾個奪命追魂call, 想要d時間做下自己野都唔得，睇套漫畫睇套一半，佢打黎又要陪佢，唔睇得
一次半次冇所謂，但以後將來每日都係咁，痴身有乜撚野好

係又一城 食緊飯 同fd一齊

當你鐘意佢就唔覺佢煩啦

當你係一個孤獨慣既人有個痴身女朋友你一定頂唔順會飛左佢,我就是例子

可唔可以痴我

咁我覺得人人唔同嘅
我鐘意比人煩

痴我啦痴我啦

一開始好驚自己太痴身
結果男朋友仲痴過我 好正
利申 絲

樓主肯定未拍過拖
好撚煩㗎仆街

唔好信痴身既女仔話比自由 連出街都管住 又要報到 同咩人一齊 煩撚到呢

比肥婆痴身，樓主就知咩叫痴立立

係你"以為"鍾意俾人煩

你既女朋友一直係你左右....手 好撚痴身 日日幫你起機

拍過 但佢唔痴身

所以好多人覺得婚姻係束縛
但其實愛情就應該係要咁...

乜...係咁架咩

女朋友唔痴身 反而我似佢女朋友多啲 好想佢chur下我

我女朋友勁痴身 好正

有冇aa膠

左手日日痴住你個身啦

你就爽啦

你可唔可以出返去。

兩個人一齊就係要比對方踏入自己既世界架嘛
可能我對愛情既認知未夠啦...

樓主一定要試下

拿我咁睇，兩個人一齊係要接受自己既世界多左一個人
生活上要習慣有佢既存在
但唔代表兩個個體合左體，咩情況場合都需要對方係度
私人空間唔會因為拍拖而變得唔需要

其實巴打係咪好無私人時間

痴身女友正呀
起馬你知佢愛你呀麻

video call

呢位巴打就講到重點啦

你都講得啱嘅...巴打你結左婚啦？

呢句真
唔講以為自己做緊佢隻狗

太痴身又嫌人地痴到實
女仔痴身真係有男人鍾意？

幾高呀

咁你有少少機會

我鐘意架

170毒撚身高

你喺邊？

對於有好多自己興趣既人黎講
拍拖真係慘過食屎
話鍾意痴身果啲人
一定係平時係屋企無野做，
日日係屋企禁電話無所事事，
又唔鍾意讀書又唔鍾意番工
但覺得唔讀書唔番工又無野做好匙
對咩都提唔起興趣果啲人

自

想痴唔敢痴
好怕比對方嫌煩
最好大家夾到互痴

Agger

比你講中晒
偏偏呢類人唔會有女痴埋黎

癡身嘅女朋友真係好正

同男朋友一樣好多忙好多野做 但點解我可以就哂你時間 自己既野再安排時間做 佢都嫌煩

屌講中晒

You 會後悔的

有時都唔想咁諗，但一發生啲咁既情況
就會諗，點解大家心入面既排名咁唔同
我可以將你放係比較前既位置，但對方唔可以
絲打你唯有睇開啲

距你老母

中到應一應

咁我又唔係喎 要返學 又有興趣 但都想要個痴女喎

冇人想要人痴

我好想要
最怕唔走嚟煩我

你要痴線定痴身
我痴撚線嘅

痴線都正呀

我呀我呀！

可以一齊痴線？

可以呀

我有一個

睇錯好想要個有紋身女朋友

咪係 難服侍過港女

有既時候你就會極度後悔

都差幾遠下...

好好珍惜啦巴打

仲難服侍過女人

以前男朋友成日話我唔痴佢，問我係咪唔緊張佢
到我痴佢，佢又hea我

cut 線咁大膽

Exac7ly未一齊話唔介意痴身
一齊左之後問多兩句又話無自由

耐左你地啲男人就會覺得煩架啦...

煩可能係佢已經無咁鐘意你

我反而想有人管我

咁鍾意自由咪比佢囉 依家唔痴你喇 我安心做自己野

留名

到時痴身就煩到仆街

知唔知扮cool幾辛苦
好想好撚痴線咁痴住男朋友
所以平時忍住忍住 一到見面既日子 嗲到女朋友心都軟曬

唔痴身我都ok....
係女就行了。

癡身女朋友我有一個
見面果陣會痴得你好實
但你離開佢一陣佢都會喊生喊死，世界末日咁嘅款
有時仲會鬧吓分手

其實我知我唔應該咁嫌三嫌四，平時對住佢我會有好大容忍度

成班同學去旅行你冇得去
Exchange你冇得去
住hall上莊又話分薄佢時間唔俾做
到grad果陣發覺自己乜都冇做過
到時你就知死

即係男朋友定女朋友？

正呀呢d

抵啦！

我想有 跟住我就可以瘋狂嫌佢煩

左右手咪痴身

lm

好想要

上次30連hi比人話我煩
當時佢同frd打機
平時我又唔會要佢打卡
屌 say個hi都唔得